當你哋好無奈地中意咗一個人。

你唔會因為佢嘅外表而特別在意，就算見到其他靚女，總係覺得佢先係最好。
雖然知道人地對我無感覺無興趣， 但係陪到佢傾計傾到攰，已經好滿足好幸福。 依家唯有盡力裝備自己學多啲嘢先可以名正言順咁追佢

加油呀巴打，有心去做好自己一定會有回報

多謝巴打

巴打可以同佢傾計傾通宵 其實重有機 加油呀

Sor..唔係通宵..

有試過好多次啊

通宵係試過，但